影左幾張相分享下

用D5000 影
新手 覺得廢 屌細力啲

1. 主體係個站？好特別
2. 個人濛晒
利申: 影相廢

1. 主體係個站？好特別？

1 有一張有我個fd係度既 不過私隱問題無po個張
2 唔係想影個人而係火圈 影長曝攞住條繩fing個火圈出黎 個人緊係會曚

不了

2你可以睇下後簾同步

兩張都幾靚

放係攝台淨係會比人負評

我發夢見到
之前啲人狂屌石丸,點知私下INBOX游B
但其實佢地INBOX緊石丸
真係低鳩能

技巧係有既，但無咩特別囉
可以再揾個好d既角度去構圖

影返人地做過既野 但又無人地咁好
比較差既文青相

臨摹練習作，其實無咩好講 不過構圖測光後製etc 每一part都可以再嚴謹d